今季唔睇正確的卡多嘅好打極有限！

點解？因為今季個內涵意思性最大就係呢套

仲有咲良田重置

利申兩套都有睇

咲良田有啲眼高手低嘅感覺，佢嘅編排好亂

人類嘅進步

應該要出多啲呢類作品啦 依家個啲唔係廢萌就肉

至少咲良田有原作，冇咁易會爛尾
唔太睇好卡多有個好ending

利申：未補咲良田原作

要睇埋銷量先
希望跑出到

lau g ho ball

吹得太大好易爛尾
繼續觀望

內涵作冇幾套銷量高
有都係大部分人唔明但又好多人跟風嘅

最主要問題係冇野吸引人買同埋觀眾層人數少

今次睇好呢套
東映今次睇得出落足心思

傻啦 今季緊係一套都唔睇

已經唔想追番，成日都有虎頭蛇尾嘅作品，經常性炒車

利申：鐵甲城受害者

甲鐵城都中伏好打極有限

破滅魔劍受害者
利申：本身係岡田同長井fans

後期劇情暴走+角色失常

唔洗訓教，不了

唔想莫名變左做最終進化少年咁想全人類升天

甲鐵城一睇就知係伏嚟㗎喇

甲鐵城見到大仔五個字都知咩料啦
今季首推重啟咲良田

On9 月色真美先係

我睇好咲良田爛